中共中門大開都冇人吊, 想借倫交所做馬夫吸水, ON9

全世界就係5信共產黨, 不透明, 有入冇出

到時D公司咪走去美國

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

香港個騙局就快俾人揭底冇得玩。

又想用 greed & fear想水鬼佬入局

華為亦係，甚至痴線到免費提供5g。不惜代價去搶market share。